如果搭地鐵個陣對面撩鼻屎彈到你條女會點做？

除左報警，點樣教訓佢？

啞忍

咁你條女撩鼻屎彈到對面又點計

好撚廢

會食返

屌柒佢囉，咁簡單都要上黎問

禮尚往來 射番篤精俾佢

具體會講咩內容

咁都要教？
咪屌你有無公德心撩鼻屎仲要亂9咁彈，你自己食撚左佢啦柒頭皮

撩返兩舊出黎彈佢
如果冇就鼻涕都頂住先

如果佢唔認，叫你有證據就報警，唔係就收聲。再嘈就告你誹謗咁點

得啦 知你有女

唔打佢一鑊仲算係男人黎

咁撚大粒鼻屎都唔係證據?
定係你口痕食撚左?

我會衝返屋企 開post屌尻佢

執起佢彈返落佢個口

撩夠兩粒，彈番佢

咁高難度的題目 好難解答

唔使，我會即場開post屌尻佢